給輕鐵車箱內的妳

或者我太少坐輕鐵，最近都係因為工作原因先至要坐，係我經驗太少定係妳已經身經百戰？其實架車已經好迫，點解都要迫上黎？妳背對住我，貼近我，妳那頭啡色長髮吸引住我，妳髮上洗髮水的氣味幾乎將我靈魂勾住。妳穿的白衫，灰色西褲，一副OL 嘅打扮，令我有無限嘅FF...
司機嘅駕駛技術太爛，又或者我地貼得太近，妳個堅挺嘅屁股有意無意撞擊我沉睡嘅巨龍...佢幾乎要醒...
背影永遠都係美好，到站了，唔知道仲會唔會有機會正面再見到妳...

勿相認

樓主

好撚肉酸 返屋企打飛機啦

對唔住囉